[永續羊隊］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [562]

Good topic
Good photos

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

冇貼羊隊

羊退休未

Ko diu maria 果張

英格蘭版三浦知良

終於有新po

曼聯閘位惡夢
冇八達通都過得

負皮是我俾的

On9 topic

Paris St-Germain are willing to match the £350,000-a-week wage demands of Manchester United and Spain goalkeeper David de Gea. (Independent)
真係唔好得罪鈀

準備好迎接第三春 不老傳說

有無人會現場睇疤

左羊右梳

退休做我曼駐場DJ好過啦

又cow女牙

武磊

今年睇黎曼重奪6弟+ 猁奪英超(DKLM)

會唔會簽埋馬達一次過拎晒西班牙幫走

報牛 應該簽入2球的盧卡古

新人留明

小妹都想有囝

我地薪金支出最高

好似就係多第二位一個山狗

點解psg唔簽lkk

朗隊圖點少得呢幅

我地已經冇左朗隊, 冇埋羊隊真係吾G典算

有史隊

大佬寧

識波

出面post話虧損毻3000萬
下年冇r聯又賺少筆

史隊敢唔敢食雀屎?

但同第二名比
賺既錢差距 大過薪金差距
所以根本除左薪金仲有好多因素
唔好比人帶風向 一味屌9薪金問題

麥湯會唔會正選
fred hehe都咁沉

沙拿又越位入波？

俾多d機會佢都好

上場幾好

最致命一定係佢比咗球醫院羊 焗住落腳

點解無傳過 Rabiot

直接引致打少個

岩, 都要落地獄

McTom lan

So9 lan

慢到呢個ok

DDG lan

我個10連

依家傳咁多咁多野 希望最後唔係咁就好

年年都傳好野架啦 最後咪廢特

依家仲要傳埋費倫想做總監位

頭4都無 仲有咩好傳呀

真係摩佬頭一季吸到妹妹伊巴 e d過黎咩

嗰陣摩佬仲有光環
而家無大球會肯要佢

真心 唔覺sob 可以吸引到咩大粒野黎

Romelu Lukaku representative hints at summer exit for Manchester United forward.

Romelu Lukaku’s future at Manchester United has been thrown into some doubt after his representative suggested the Belgium striker was open to a summer move.

United are gearing up for what is likely to be their busiest summer for four years as Ole Gunnar Solskjaer prepares to overhaul the squad.

Solskjaer could make as many as five new signings and offload up to seven senior players, but while United have been banking on Lukaku staying for the foreseeable future, the striker’s camp has hinted that he may consider his position at the end of the season.

Lukaku joined United from Everton for an initial £75 million rising to £90 million in 2017 and his contract has three years left to run, although United have an option to extend by a further 12 months.

The Belgian has struggled to hold down a starting place under Solskjaer and that situation and whether United qualify for the Champions League could have a bearing on any decision over his future.

“At the moment he is very focused on finishing the season,” Federico Pastorello, Lukaku’s representative, said. “The competition for third and fourth place in England is very tight so let’s see what will happen in the future at the end of the season.

LAN!

Lan la diu

LAN LA DIU
不過唔該入番隻有級數既番黎
拉shit 未夠班擔大旗

Lankaku
Herrelan
Jlan Mata
Poglan
De lana
Darmlan
Valancia
Lanchez

ALL LAN!

下季連歐聯都無得踢, 有邊隻有級數既肯黎

70m Callum Wilson + Joshua King la

LAN!

買Milik

Smallang

Langard

講到成隊都要lan咁

手足都lan晒
無人king ball

擇名

係時候清晒啲傭兵，下年用真曼打護級
斬掉重練

之後降班變列斯聯

最怕突然 聽到你的消息

今個夏天離隊名單:
LKK
Pogba
San9
Mata
Hehe
大米
華西
DDG
rojo

預計今個夏天離隊名單:
LKK
Pogba
San9
Mata
Hehe
大米
華西
DDG
rojo
拜利

今個夏天離隊名單:
LKK
Pogba
San9
Mata
Hehe
大米
華西
DDG
rojo
拜利
Ed Woodward

下年正選
J.Pereira
大碌 T仔 白LIN 肥梳
P仔 文西
gomes
chong greenwood bohui

睇黎降硬班

中堅仲有細緊宗師

Plan jones
Smallan

Lankaku
Herrelan
Jlan Mata
Poglan
De Gelan
Darmlan
Valancia
Lanchez
Lancos Rojo
Baillan
Woodland

ALL LAN!

青訓仲有福

唔洗用到bohui掛

成隊u21 上曬黎算啦

鳩爆無腦, lan

要JP定要Dean Hen

咁又係
lan!

我撐英格蘭未來一號
不過多數幾年後就會係對面屈翻我地

So 9 lan

Everton and Watford are interested in signing Manchester United centre-back Phil Jones in this summer. (Mail)

Lan la

Watford 用 Doucouré 交換ok

快
lan!

唉隊波究竟要執幾耐

LAN Utd

重建左成十年仲重建緊

連重建第一步買人都loop左4次

啱啱睇返mutv播琴晚預備組 garner真係踢得幾好 好有大將之風 逗住個位逗得幾好 應該可以成才！

好快就十年無冠

30m 即賣

LANchester United

今次sob=真正重建

全部都lan啦屌，下季全青訓打護級

咁撚大咬

上年落河都係咁嘅價
佢仲要係英人 差唔多啦

LKK - 70M
Pogba - 150M
San9 - free go
Mata - free go
Hehe - free go
大米 - free go
華西 - free go
DDG - 100M
rojo - 20M
拜利 - 30M
Jones - 30M

收番400M買人

Cls

星散了

讚成

10m 好LAN
又廢又哂位

皇狗買
DDG 50M都無
Pogba 頂多100M

200M啦 屌佢老母
買返黎都成億

水魚曼賣人被壓價是常識吧
除非有人敢整爛曬d fax 機

官方IG J緊2008點贏疤

今季已經開始倒蝕 係時候賣哂班星
學熱狗圍住福頭重建大玩青春班
高收入低成本

不過真係估唔到今年有歐聯都會收支唔平衡

金錢足球黎講曼真係最搞笑

可以玩到咁廢

有lin rash mctom 驚條撚！

真 邊有豪門咁撚柒
人地皇巴拜要解決嘅位 唔會搞幾季都未解決完
一個轉會窗就同你入幾件搞左佢啦

「金錢足球」1992年至今邊間歐洲球會洗最多錢

兩大西班牙垃圾宣佈左離隊未

原來細孖份約今年到期

賤種蝗仆街死啦！

Manchester United have been linked with a move for Napoli star Koulibaly with the Red Devils primed to sign a centre-back at the end of the season. Italian journalist Venerato, however, has poured scorn on those claims.

Instead, he says that United are in talks with Raiola over a deal for Manolas, who could leave Roma at the end of the season.

“Kalidou Koulibaly at United for 150 million is bull****,” he told CalcioNapoli 24.

“In fact, they are talking to [Mino] Raiola for [AS Roma’s Kostas] Manolas who has a €36m termination clause.

“Barcelona and Real Madrid are looking for a central defender, but neither club has the will to invest that money for Koulibaly.

“Napoli is serious, it starts to sit at 140 million, at 100 it does not sell it. Napoli does not need to sell the player.

“If Napoli really have to give away Koulibaly, they will ask for a monstrous figure.

曼聯都唔夠號召力
而家連本土球員都唔100%想加盟
仲講同鍠疤睇齊
呢幾年俾木狗搞一搞轉會仲柒撚左

回家吧

V92

上年聽何輝講
西葡語系既球員全部當鍠疤係足球殿堂
Big6拜祖喺佢地心目中一文不值

咁西葡語系以外仲有大把人 法國 比利時 前南斯拉夫個班都唔差
仲有 皇巴拜嘅球員名額都有限 我地執淨低嘅 都唔會話買唔到人

邊有咁耐?

其實唔難 仲有3季左右

我地黎緊3季都會柒落去

木狗一日喺度都會柒落去

連爭冠分子都唔係 點奪冠

早幾年仲笑緊阿狗

Manchester United are in contact with Tanguy N'Dombélé, but are set to struggle to convince the Lyon man of their ability to become rapidly competitive in Europe & the Premier League again (L'Éq)

有無咁頹 連ndom呢啲料都唔肯黎

里昂肯放人先算啦
個老板咁撚孤寒

一鳩屌落 梅尼亞到啦
我曼仲有咩人會黎

武磊都唔黎

未睇過

Meunier呢啲料到晒頂 大佬下季勁過佢

對同市

對疤

對鈀

If Real Madrid poach Sadio Mane ❎ Liverpool will replace him with Memphis Depay ✅ this summer (L'Equipe)

吹到迪屁

無睇一排做乜突然星散咁款

Degea 換varane + navas deal?

踢埋今季執笠, 要錢唔要貨

仲要navas巴撚咩
冇ddg一野屌落Oblak 好過
不過人地肯黎先算

Oblak有R聯唔打 黎打霸氣杯

靴lin同福都睇緊場u18

所以最後個句帶返⛑

廢曼 冇人黎架啦

唔好咁痴線啦
上年我哋英超亞軍今年講緊歐聯衝冠
你哋班友同我講無人黎
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

hehe stay plz

狗餅

今年降班冇嘢睇 兩隊提早收皮 尤其哈多士 抵撚死 對襯都難踢

等睇下年猁比var收皮

我想猁狗今季黑埋都收皮

garner ig story
唔怪得sob 話佢係新卡神

係咪已經完季所以無人推po

今日全部唔睇價錢
任揀三件兩件100M 任揀三件兩件100M

想買平野呀 曼聯開倉啦
想買筍野呀 曼聯開倉啦

買黎彈琴？

覺得so b接手後個踢法都無乜點變 係跑動多左 d人落力左

個個都話呀妹 下季走 有無佢都無所謂 但係連勝果陣覺得呀妹係最重要果個 比福更加重要

猁狗叫神秘力量

自打咀巴你都明知冇可能有oblak啦，
如果有navas咁點解唔要

普巴真獌

比摩狗昆左過黎姐而家咪喊住走

個心已經預左下個月比猁迷frd囝串死

個個free transfer 錢同貨都唔要

成地精

煙sir最後希望

Tielemans 好撚勁

Zaha好扭到

精工隻右閘有咩好過大碌

英撚

Come MU la diu

宜家係要買多個右閘 唔係買個右閘頂dalot

買返嚟就預咗頂替dalot做正選啦

簽返RAFAEL 搞掂
又唔駛錢

神秘力量

而家傳緊manloas，羅馬唔會一次過放兩個後防啦

個件唔要好過

已經最平既alternative 36m，toby已經冇傳過
Koulibaly絕對冇可能，Napoli話要起碼140m先開始傾，
如果今季真係成隊overhaul，只可以睇錢做人

攬撚住過世啦140m
兩個vvd

Rafael back !

歐聯衝冠都講得出

Barcelona and Real Madrid are looking for a central defender, but neither club has the will to invest that money for Koulibaly.

Napoli is serious, it starts to sit at 140 million, at 100 it does not sell it. Napoli does not need to sell the player.

If Napoli really have to give away Koulibaly, they will ask for a monstrous figure.

情願manolas+Toby算

巴打新黎？

買多一兩個快馬 其實搵個好似卡神咁識放長波就夠
有普巴係中場妹 hold死個波根本打唔到最有效既反擊

獅子開大口到有錢都唔會咁樣做水魚法啦

你都on 撚9
普巴d killer pass 一野比福仔你唔講？
搵個識比長波？ 根本已經有普巴

但佢鍾意妹多過放波嘛
佢肯改佢點都好過卡神架

本身勁加上咁多人吼住，仲唔坐地起價咩

無心留既就全部lan
下下跳草裙舞頂唔順

ddg走咪romero
hehe 普狗走咪買
lkk走咪買

2億鎊再加賣人既錢
邊使一定要續呢班人

般利茅夫逼害卡迪夫城 d失誤低質到

點解卡數可以成場咁住黎踢 晶宮有冇咁廢

格食格啩

Benteke wtf

睇黎開始要有心理準備

猁 英超
鄰居 歐聯
轟 歐霸
馬撚 第三
十年熱 前四

我曼六弟
再加西班牙幫 DDG唔續 hehe走埋
木狗再鳩買人

唉 真係屌你老味

真係無辦法 無得俾d球員牽住走

本身諗住sob黎妹番生
踢左8－9場好波
psg果場停賽之後 突然又收曬皮 想搵個人寄望下都唔得

真曼橙

source

Manolas呢啲又唔係後生又唔係勁就咪買啦

勁唔勁另一件事啦，但中堅27唔係老下話

25歲以上唔係世界級唔撚要

神經刀，又幾易傷

國米個件囉

列斯狗輸波

依個唔洗諗啦，前排報紙佬話佢可能離隊，比佢用粗口屌鳩佢地

根本冇心升班

上年羅馬贏疤狗靠佢喎

比爾沙

連本身d球迷都唔想佢地升
之前佢地話如果明知隊波升到上英超都唔夠班，
即刻又降班咁點解仲要升

Norwich好似幾多潛力野
見redcafe有人講

高飛同Spiderman

上年曼聯贏曼城靠屎摩寧

唔會掛，獎金加埋電視分成
英超降班嗰隊都有成億鎊架
上黎一年賺既錢夠兩三年皮費

靠普巴

話升到班會少左作客既Ticket，少左Live，
冇可能有40分，更加冇可能compete，最主要係咁多年都失望慣

以為打緊 FM ?
有錢就可以為所欲為
一個轉會窗想買邊個就買邊個？

kai havertz 好似幾勁

Fifa妖人

買fm都唔係有錢大哂，我3憶都買唔到kane

KANE億半就買啦

鄰居使唔使快到咁

個傳中靚到

始終都係打工仔大家應該明 明明條友無料到高人工過你咁多 你都唔撚服啦 所以佢地有怨言真係唔怪得 不如話做壞規矩好過

以為無限金錢
山狗 550k
ddg 500k
普狗 500k
hehe 200kup

曼城都唔敢咁玩

3億唔夠咪456億
我地曼聯大把錢

Romelu Lukaku will discuss his Manchester United future at the end of the season, with his current focus on securing a top-four finish in the Premier League, his representative has told Sky Sports News.
睇黎冇正選lkk會選擇走

今年啲籤靚到咁

買左包皮那有錢

佢唔放

多仔咁快失 下下都頂唔到

死拜狗

踢走山狗之後
邊個要同山狗睇齊 自己睇下鍠同疤要唔要

一個500k 一年都買到個2500萬鎊既人返黎

你都想佢快啦佢地有咩slip up就比死猁狗嬴到

Fa cup

係啵以為聯賽

佢好左好多
留佢同福仔良性競爭好過

屌拜狗2粒

有冇人覺得牙朗個仔有d似山狗

個中堅膠撚到呢。。。

Lan! 收番打個和嘅錢就得

有可能咩

多仔真係弱智 咁樣送球俾人

鏝 Walker 咁樣申請紅牌

獲加咁都冇紅
足總

3-0

多仔

垃圾多仔Sancho黎我曼算啦

波都造唔到上去

拜仁撳屌到點解會輸俾死猁狗

4粒

炒4粒

有冇咁撚廢

AKANJI你咪撚黎
廢到嘔

因為舉手王ON9

戴巴拿廢到

辛袓要一億？

英冠連live都唔係場場有，要聽收音機

一場論

老老柒柒佢真係好撚海鮮

我地60m幫手啃咗佢

仲後生
一半價錢買潛力

拜狗今季柒到咁都拎到德甲

Manchester United have been scouting PSG right-back Thomas Meunier extensively this season, according to L'Équipe

SOB 好落力
之前對PSG前都飛左過去睇

有傳咩

佢都係真曼黎，摩狗果陣都有傳過
“It's true that from an early age I was a fan of Manchester United," he told WAZ.

“But at the moment I'm not really looking at the games because I do not like the way they play under Jose Mourinho."

咁比人炒4粒
Welcome sancho了

KEAN FM妖人

蛆反cup

預撚左啦
成隊a米得piatek識踢波

hehe

真曼

DDG 普巴 呢兩個走影響最大
hehe 就30歲 打多一兩年box to box 都要搵人替
mata 一直都冇咩機會
rojo 山 拜利 大米 有冇都係咁
圍住馬福重建算啦

呢個夠靚仔 襯返馬仔福仔 掂

有遠射腳頭

5粒

睇u18

鏝facup決賽了

黑腸連線

仲特登影埋疤logo, 咁似啲官落區影相做政績

有得笑好笑喇
遲啲去比人456

球會角度我覺得點都想升
始終就算打一季條數都夠賺返幾季
但球迷角度可能驚隊波上到去都未夠班踢到打比郡咁咪樣衰
寧願tune好隊波實力足d先上去

利申想睇sheff utd同leeds ltd
但個勢最唔想睇既撚雀已經穩佔一個升班位

影相扮工

留埋位畀你黎備戰

費sir都輸到手震, 呢兩件應該輸到攬住喊

phelan自拍技術有待改

alba啲後上肯定屌撚死羊

點解唔想睇撚雀

下體咁快打少個

個人喜好
同埋又係gopro style領隊
隨時又做猁狗私家雞

西甲賽會明幫巴塞 幫佢地慳體力

可以留定力炒曼

沙皮狗講咩粗口可以一句拎紅牌 笑撚死
今季西甲球證真係黑到仆街 明幫巴塞護航

粗口黃都夠啦，仲要直紅

馬體班友就算逆境都好有鬥心, 打少都真係一個走多步
曼聯班少爺兵, 谷左幾場就無力, 對弱隊都頭dup dup咁

仆你個街下體10個打巴塞都互有攻守
我地連狼隊都打唔好

咁無得比既, 施蒙尼執左隊波咁耐
蘇B谷到幾場算係咁, 拖舟返去蝗到而家都仲係柒柒下咁
夏天睇下點換血啦

曼聯執左6年la
夏天放血多過換血

有好既領隊爭好遠啦, 幾件領隊風格都唔同
敢帥識執球員, 但係啲波悶撚到西咁
摩佬諗住即食, 點知最後泊到走火入魔
今季又要再黎過

蘇狗閪咗成場臨尾整球靚波

so9

朗尼都直紅

一諗起三日之後變咗宗師屎波就好笑連美斯自己都笑

獌條防線失少三球我當贏

美欺真係好撚勁

下體守得好好

我哋打少個應該4 5 6 咗

有冇咁不思進取

摩佬話依啲係留俾下一個既football heritage

無用啦 高層唔配合 想留既人留唔撚到 廢人就買一大堆
我覺得sob都係上左賊船架啦
木仔呢d撚樣錢字行頭 唔肯認衰
初初無成績諗住鳩踼到尾 點知帶得返上黎
去到論功行賞既時候 就見真章啦
hehe29歲最後一份高薪合約 200k過份咩？
迪基亞開頂薪比佢過份咩？
踼得好 最後都係要走 仲邊到有士氣
簽山狗fred呢d垃圾就咁爽手 dllm木狗

hehe過份wo

如果可以180-200k續2-3年我覺得Ok
依家馬仔都250k

你睇下樣個啲咁高人工 hehe 20k真係係返到

如果暑季前續唔到DDG
應該都係free 走多
木狗又一豐功偉續

走埋普巴lkk,走晒d高薪，青年軍做起

so b真係上左賊船

佢未坐正大家就盡哂力踢,
佢一坐正, hehe mata pogba ddg 全部負面消息
班友開始係場上又on99咁
國際賽都無幾多個要踢, 返到黎好似唔識踢波咁

究竟班友係為左反摩先盡力定點?

依家續人又續唔到
買人又好似唔夠名氣叫人黎

真係唔坐正, 睇定先d 仲好, 可能士氣會好返少少

渣古

根本成隊波d 球員人工支出都係過高, 減返20%-30% 先叫正常

多仔被拜仁中岀5球

加左就冇得減架喇，好似馬體會咁超高薪續基沙文都瀨晒野

話200k續hehe正常，
拉傑迪摩迪收170k同180k咋

你每個球員都overpay 20% 30%
一季比多成 30M 40M

好悶呀

因住俾人話反he

個個都話走
正

柚木嚟左香港

順便搵娜姐 大戰幾百回

DC狗屌人老母攞紅牌

同小妹大戰幾百回仲好啦

坐咁多年板都俾盡120%力
咁多年都拎緊7萬磅周薪
要返20萬 除返開左咬多年係10萬頭既週薪
好過份？

陳晚同我大戰咗了

一訓醒又見到人妖扮女人

想同娜姐大戰幾百回

拆左彈

男人聲

遲D要坐正TL

含家產 坐監
叫做好過前枱既

都正過咩山xx花

成班一齊走啦

其實有無人諗過

要買翻過岩過嘅中場係好難
我曼仲有咩咁大吸引力
你地話Hehe二線頭 叫20萬磅高

如果下年無歐聯 仲要我哋依幾年競爭力大大下降
加上我哋成個薪酬都偏高 個個經理人都當我哋水魚

大家憑咩覺得 要簽一個有能力/相近能力嘅中場
會平過續約hehe
仲要擔保唔好買錯人 唔好又一次歌王事件

我地下季買人搶贏人
唔係靠人工高 咁靠咩

理性分析
正正係因為下季完全不明朗，單係人工可以解決到三中場其一完全係有利多過有害

唔係右閘？

唔得啦

真係唔知呢隊西波班高層想點

未撚見過一隊波會不㫁俾自己隊有用既人free 走

真係垃撚圾

而家連球迷都心淡
更難怪球員唔想留隊

POGBA躝左未?

收錢盡力踢波係應份
30歲仲想要高薪長約
咁不如俾貴啲入隻勁啲嘅好過
反正過多一兩年又要搵人頂

反HE: 我無反HE 但係出面大把球員勁過佢仲平過佢

人唔笑狗都伏

送佢去蛆換堅恩返來喇

連傑斯 史高斯都無依啲待遇 hehe點解會有？

以事論事

咁俾貴啲就一定入到隻勁嘅？
市場又有邊隻勁嘅 肯過黎？
仲要岩用喎 適應期問題

重建 重來都係有個基礎之下 改善
唔係一下子推倒重來
連sob都話hehe係續約排得前個班

其實係未要二元對立 非黑即白 一下子就反9佢先？

無反
俾盡150k續咪續 嫌低人工咪走囉
俾得起錢 我又真係唔信無人肯黎呀
當咗自己係捧緊細球會咩

如果佢唔續約就係佢唔要曼聯，唔係曼聯唔要佢，所以乜野推到重來，俾貴啲一定入到隻勁嘅呢啲全部都廢話黎

重建改善完最迫切嘅rw rb cb
下一個執嘅咪cm位囉
你唔係諗住靴里拉係建隊基石掛

屌 駁唔到

Hehe咁都唔係基石
係未得普巴 馬仔 福先係？
大佬啊 理性少少啦

係，你話你係馬福普ddg呢啲咪有議價能力囉，宜家曼聯個offer根本卡唔係差

哇你真係當咗佢球星咁
先唔講佢夠唔夠勁做核心
有人重建會圍住個30歲黎執？

其實最差就係唔早一年續
依家臨完約先傾緊係要求高
無psg爭我諗真係續咗

而家呢隊曼除左錢，仲有咩可以吸引到人
球星打得好博加人工，人之常情
邊有得話唔續約走人就要俾你屌
怪就怪木狗搵左隻山狗過黎打亂成個人工架構囉

唔知以為hehe過去幾年係絕對主力

從結果睇 的確係靴拒絕曼聯
從過程嘅話... 曼聯自己攞黎
好心一係賣一係續
木狗仲on9過雲爺爺

on9大把球員當曼聯dream club 叫春想踢曼聯
Werner Dier Akanji Meunier Milak Fabinho Lozano
係曼聯唔show佢地喳

你地係咪2014年開始捧曼架？

你個用字係基石 唔係核心
想問下佢打b2b 打中場
咁都唔係球隊基石 咁係咩？

依家隊波hehe個位唔係必然正選？

成個曼區真係好難理性討論

咁就叫基石咁車狗巴鳩利都叫基石啦

兩睇啦
同一份人工外面有邊個會肯黎 你同我都唔知
話曬下年有冇歐聯踢都未知
不過hehe 值唔值200k 又係另一件事
你係外面簽條友唔洗錢咩

只要係正選就係基石啦

木狗lan咗未

話俾人聽撚羊屎緊必然正選係曼聯基石俾同學仔笑到面都黃

買個好中場要50M
所以用300k續hehe3年，夾埋用46M，曼聯都有賺所以應該續係咪？？？

Hehe個位 依家隊曼 有邊個踢得好過佢？
咁都唔係基石？
仲要基石個字眼係你自己用先

你駁還駁 都拎過好少少理據啦
無啦啦上綱上線 唔知jm9

最好係已經搵好中場中傾店數
唔好又哂成個夏天買d二流返黎

係呀 2個cb位除咗白lin有邊個踢得好過屎波 咁屎波係咪基石級

梅尼亞踢金錢球隊psg每個星期收50k咋
羊格一半都冇

我估你連le啲野都唔知道
以為出面個個200k起跳

唔知道水魚曼人工高過晒人

樓上個兩件 成日走出公海吠都算啦
翻到曼區 本身討論得好哋哋
一唔同你意見 已經係到追住黎咬
係要玩狗咬狗 真係cls

基石咪即係你一開頭講嘅重建基礎
喺我眼中同核心，龍骨 一樣意思
靴里拉就唔係嗰回事

琴日哥狗贏撚完波又借d 意串費sir

我點咬呀大佬
你講野就叫討論我就叫亂咬

係係係 公又係你 字又係你
個譯法 完全你自己一個人定義哂
仲要追撚住黎吠
真係惡過共產黨

慢慢同你樓上條友互含啦
完全唔容許人有討論空間

喂你想討論又唔俾人覆嘅加句please don't reply啦
大家講緊自己睇法
唔同你意見就話人咬你吠你
仲要變咗我唔俾人有討論空間
我一路只係講緊her 30歲唔值高薪長約
佢唔肯續就俾佢去第二到搵錢

由頭到尾大家都討論緊
你係第一個拉離討論本身果個玩人身攻擊

仲有你"仲要追撚住黎吠
真係惡過共產黨

慢慢同你樓上條友互含啦
完全唔容許人有討論空間"
呢句話先係藍絲常用技兩

屎波都係球會基石黎
我希望下次球會會用200k同佢續約

"唔出高薪冇人想黎曼聯"呢句野根本係對球壇唔認識嘅初級球迷都講唔出嘅廢野

明明成個球壇曼聯差唔多除咗皇巴曼城祖之外最有叫座力果隊
明明四大聯賽大把球星係曼聯迷
明明大把冇名嘅下游隊都有實力球星用廉價踢緊

一句講曬 lkk 有價賣唔賣

之前有人po過其他隊人工我都有回
乜野叫我都唔知你一係就以事論事

你又要搵人做類比 又唔搵返同位人 又唔講有冇歐聯踢
你搵梅尼亞50k講 我都可以話艾維斯收緊230k一個月 撚羊係佢一半都冇
同埋宜加講緊你唔係淨係同出面比呀嘛 你要同埋隊入面既人比呀嘛
如果對比起fred 175k hehe 200k係唔係唔過份先 仲有唔好唔記得 hehe踢主力果年係曼拎player of the year 係之後無啦啦俾摩雪返炸

你錯以為fred 收 175k 所以覺得hehe 200k 合理

事實係fred收120k咁150k咪先合理囉

屎波其實係我曼既十年基石

緊係賣啦條友到當打年紀有邊樣勁
應該有班友會出黎吹奏無佢排第7,無佢16強出局之類

我覺得如果fred 係120 hehe要值175
不過數字無意思
所以我一開始先話 hehe值唔值200k係值得商討既事

其實宜加成隊波精神面貌又差返
全隊都無樣勁 但全部人勁果時又好多野都好勁

盧卡古只要控地波無控失D人都會話佢勁左有進步

盧卡古隊內入最多波都有人話廢啦

盧卡古假假地英超入過百球，比利時歷史第一射手
佢肯踢廢曼，你地班曼狗應該珍惜，唔好嫌三嫌四

又咬

技術真係廢既

Hehe lan

學番前幾頁某師兄果句..D人係咪14年先開始睇曼聯
入十令球已經要J佢入球能力你起碼around 20先講啦

入十幾球係未去到要J，但係就廢到要賣？

與身價不符
同埋將來要爭標，唔可以靠個淨係入1x球又做唔到g點既中鋒

渣古唔係頂級前鋒，但未至於唔夠班打曼聯呀？
話事話，有邊個係廿五歲左右既頂級前鋒，而又有機會買到

14年先開始睇仲會中意曼聯既就真係真曼

而家唔係我地賣唔賣佢
係佢肯唔肯留廢曼

隊波咁西，人地巔峰年齡比利時神射，世界杯入四球，英超試過一季25球，點肯留？

既然唔係頂級點會夠班踢曼
以前講既係雲尼斯達來雲佩斯朗隊泰維斯貝碧約基高爾

而家隊曼只係隊3線中游隊
LKK呢啲肯踢我地要感恩啦

你仲以為，今時今日我哋既吸引力
會夠鏝、拜、蛆？
唔計蝗、疤呢兩隊啦

人地LKK諗緊更上一層樓去踢祖記

你地班49000仲喺度話人唔夠班

夠唔夠班踢曼聯睇你點睇..你話靠佢打正選前鋒就肯定食得屎後備既話佢把握力又唔高,人工又高,重要係放佢後備佢肯定自己叫走,咁點解唔有價好賣

快啲去護級隊搶佢地啲前鋒啦 個啲先合符曼迷要求 竹門對竹門
不過人地肯黎再算 曼得幾個臭錢吸引到人黎

夏天普巴 hehe lkk 山狗一齊lan
朗隊 vps nani 一齊返黎

屌你老母簽個山狗搞撚到隊波咁閪多問題
木狗仆街啦

狼隊件jimenez 40k週薪

呢度J得好勁嘅ruben neves 先27k
我地比200k倍人工佢地肯唔肯黎呢？

狼隊件jimenez 40k週薪

呢度J得好勁嘅ruben neves 先27k
我地比200k人工佢地肯唔肯黎呢？

冇歐聯 不了 好似係

40k同27K都唔洗交學費比佢練控波屌摩狗老味比200K用聯賽交學費比佢練控波之如仲要加多件廢凸

不如簽豬腦返黎仲好

佢肯？

車狗肯放咩

法國呢排除咗足球勁左好多之外欖球都係

雲爺爺神機妙算姐

不如簽武磊算，又可以賺人仔，啱晒木狗

曼城收收皮先

爺爺盤棋大到

Everton keeper Jordan Pickford, 25, and Atletico Madrid stopper Jan Oblak, 26, are on Manchester United's shortlist if they lose De Gea, who is a target for PSG. England international Pickford could cost up to £60m, while Slovenian Oblak may cost a world record fee. (Sunday Express)

Lyon midfielder Tanguy Ndombele is a target for Manchester United, but they face a battle with PSG for the 22-year-old Frenchman. (L'Equipe - in French)

Pickford 不了

派膠派到傻

mola mola
得罪psg 連我曼transfer target 都要搶

出500k續DDG仲好啦

厲鬼纒身

兩日推咗半個po都無

PSG呢隊賤種波拍得住皇馬

PSG洗唔洗啫撚住晒，你地自己隊波柒我曼先進到級啫

俾herrera你 讓ndom俾我地

俾herrera你 讓麥包皮俾我地

我15年ucl決賽先開始睇波
兩件曼聯jacket
算唔算真曼

睇完琴晚小花對馬體會個表現

歐聯真係輸少當贏

#mufc source: “It doesn’t matter which clubs are interested in our players, this is Manchester United. There is only one message: Paul Pogba and David De Gea are not for sale. They will both still be United players next season.” #mulive [mirror]

我係真曼
15年睇

有var 紅得啦

椰子愛將入波

愛狗好波

友會入波 頂唔頂得到尾呢

一陣我阿反cup激死你班49000

又要比阿狗爆閘

愛字頭呢排好勁
和利狗贏車狗

自己講完有冇笑

愛華頓加油

下個禮拜

諗起我地仲要作客佢地

我講緊阿記個領隊ho ball

以為甩褲

愛字頭加油

俾巴狗 sm 完兩場士氣跌到谷底
輸波真係100%既波

今晚做愛

我係真曼
椰子嗰期睇

其實我曼個中場真係屌打阿
真係唔明點解輸
阿成隊波得前鋒勁

睇精華蘇狗小花好癲

田莫q

Papa黃埋下兩場又無中堅用

阿妓就算輸左呢場都仲領先我地2分

今場用米希達恩同奧斯爾，放棄中場咁濟

又幾好視野

冇運+對完巴黎chur盡
唔好忘記個陣傷兵潮
D人岩岩傷完就出場對阿

Bernard都幾好腳法

我曼條英撚後防真係不敢想象

睇怕要靠巴西簡迪守死美斯

愛華頓班人計埋都係億幾買返黎

雷狗死全家

你都幾撚雜種

仲要唔駛錢
係摩狗唔識買呢啲
係要用高大衰

美麗滿載
笑撚4

愛記17號力架控波好過廢凸幾千倍

佢會唔會好似當年勞基梳爾咁
喺人哋狗竇笑我哋

假假地都叫塞內加爾簡迪喎

巴塞唔撚要
我地買gomes返黎用啦

廢特=巴西謝拉特

簡迪叫法國Gana就差唔多

買晒兩個啦

無上一排，點解好似少咗好多人講野咁既？

買左可以唔駛再嘈真唔真曼

早排先嘈緊續約

完咗季嘛

同普巴爭波踢

無事ge，阿記一定反杯

都就散班

近排興反cup,阿記一定得

頂你咁都唔入

碧福特開波，將迪基亞比埋去
長短波都唔差

*比下去

唉 真係可惜

至弊唔識守龍呢

單刀都唔入

巴禾都腳法好啦

明明Pickford之前係勁救波 用波廢

條友好似係得左腳準

條友喺新特蘭已經出名用波勁架喎

到底係愛記右路勁定係阿記左路廢

愛華頓打得好好但係浪費好多機會

愛記右邊李察利臣加coleman 勁到

Calvert Lewin 前場停波已經好過晒我曼班前鋒

DCL未夠班

阿妓今日防守19到咁都仲係輸得一球

左右D配合都咁J得
相反睇返我哋自己

都唔珍惜機會既
分分鐘反cup

咁都唔俾

卡華利雲打9號好好

屌，對中堅冇mark人空哂都唔質上前

換lkk

阿踢得差到

似
Chur咁盡75分鐘就散

再入唔到波就真係會80分鐘開始反cup

MK呢球似琴晚蘇狗
嚇撚死

應該係，救波反應快
但出迎、傳中球既處理唔好

呢D先叫遠射架嘛
愛華頓班人

見到MK就諗唔明點解摩佬會咁撚on9

愛字頭又哂一球

施古臣

今季輸好多球直接關佢事 啱啱下半場初段都輸得

D overlap勁到

mola mola
反cup

入多球啦愛記

射極都冇

拖肥垃圾級把握力

碌柒神打右幾有威脅

哇 你班人真係想俾人屌

阿記今日d防守差到咁都入唔到

頂睇到燥 晒咗有無10球機會

67利臣

屌你richard

阿妓要反cup了

最可靠

Lewin對住papa同mustafi 10球拎到9球咁制

放水了，禾仔報恩

阿啲閘咁上真係可以爆死佢

拖肥真係

頂撚住呀

領先成80分鐘壓住黎打
都係唔想贏

又射落個龍度

Bernard今日interception左幾多球

究竟點解曼會輸俾呢隊西波

阿狗咁狼

咁先黃算你好彩啦

咁都唔紅

mustafi差d又可以走場

嗰場幾球黃金機場都把握唔到

推到單刀咁都得黃

踢完巴黎放鬆，俾中游偷雞

愛仔把握力好少少都起碼3:0

阿狗成隊都狗黎

Last man 紅啦應該

愛記頂實

睇黎愛記又要俾人咒了

唔止啦阿妓後防任中出咁

連登係咪就黎死

andre gomes好撚勁

there's hope boys

奧燒係咪嬲到丢埋件褸

Pass acc好似85%

係巴個陣廢到, 而家返生

真係傳得唔錯

咁都角球又好似黑左啲

阿狗輸波 都仲係差兩分 屌

我地都未打愛華頓 仲有車鏝

阿仙奴係唔會輸波架
人地前四一早已經入直路

護波好+比波靚

點解會輸俾呢隊西波

終於換洛克人

前四堅係炆水 要對鏝轟 對其他隊d分一場都不能失 得失球廢過熱阿轟

Bernard同佢今日都好勁

輸阿妓6分波同狼隊真心傷

Gomes > 妹巴

係咪我問題今日連登好似係咁斷咁

做翻北倫敦二弟啦阿狗
輸波就成班笠水
下個topic: 拖肥幾時空難死

好撚廢呀狗

Fred

拖肥今場勁撚到

聽日轟狗豬埋就好笑

下場到我地比人撚

阿仙奴客場真係廢到

打多4個點輸

不用分太細，三隊都咁廢

依個仆街冚家剷季尾送走啦 兩場都係佢失誤奶嘢

完場未

係疤廢到仆街

西咸咁廢

我地都係作客 應該都要輸

拖肥截撚晒啲波

搞撚掂

阿仲要作客對狼隊 屈福特 李城
前4未來熱 黑哨車都未輪到阿狗啦。

又一次勝愛派對
遲D到我哋

死阿狗一陣咒埋人地空難死

親愛的愛華頓

唔續hehe就買基耶啦

唔係阿狗乜都得
隊波球迷串柒柒 拎啲悲劇黎笑抽水
同我地一齊踢霸氣杯就好笑

阿狗精神，輸波踢人

愛記仲勁過垃圾曼

如果唔係finishing差，阿狗比人炒

愛記打成季先搵到最佳陣式同人腳

愛記d 人fit到

gueye>hehe
gomes>pogba
pickford>ddg
放左咁多年人比拖肥就係為呢日 高層又贏

愛記把握好d 主其他都得

前四仲有機

29

嘻
下次到我地勝愛派對失敗

老實講 狼隊唔廢架喎

基耶下年88了
Rich7lison最多打到季又會有豪門買

下星期屈福對阿 猁對轟 兩隊有機會失分
我地主場對西咸 熱狗對已降嘅哈多士

愛記主場贏車阿，和利

攬住隻禾托柒大半季就梗係搵唔到啦

希望下場屈仔幫到手搞鳩阿妓

贏埋我地啦實

下場贏獌

未又係輸

其實愛字頭當日接收肥西為乜？
賣波衫賺錢？

呀妓仲有4場作客

23射

搵朗隊幫幫手叫佢地放水啦

仲出史波寧鐘斯連神特廢呢啲垃圾就咪諗住贏

主 西咸
客 愛字頭
主 鏝
主 轟
客 哈多士
主 卡迪夫

好有機會最後6場得9分

空難糖

smalling 個位無得揀, jones 仲廢
bailly又打唔起

阿狗主場作客真係可以差好遠

除左鏝 應該贏哂

四弟五弟齊脫腳

聽日到轟

梳 白lin 細緊 大碌
都ok嘅

仲出撚羊 宗屍 特廢依d垃圾就真係一分都拎唔到

SoB同撚羊宗屍上咗契

上場唔係屎波而家都係爭1分

ddg
大碌 細緊 白lin 梳
hehe 馬迪 普巴
福 連 馬

咁樣出人好難咩

出渣古仲好啦
前排狀態咁好

撚羊主要係精神領袖 同 場場都搏盡
作為教練冇可能唔放返個領袖係隊波入面
加上羊真係好賣力 俾佢踢埋呢幾場 下季後備啦
宗斯就賣走啦 傷多過踢 仲要呢排場場炸彈
啦啦聲搞掂d約準備收購好過啦

笑四

仲出羊

鐘斯續左約
點會咁快賣

係時候笑9妓

好多球迷仲睇唔到羊果種踢法有幾傷隊波
成日迫隊友50-50

怨怨相報何時了

出dalot 又話唔夠經驗
有返rafael就好

屌佢老母 報咪繼續報

聽緊新城電台
兩條猁狗喺度講波

華隊冇得續約 撚羊都仲有得留低

阿狗失分邊個最開心呀
係我呀屌你個閪
當日推我個鳩po最狠就係班阿狗

出連咪斷哂攻勢
大碌上去打右翼先有右邊攻勢
右閘就是但la, 搵拜利打

咁你開埋鳩po又唔關人事既
曼迷都頂你唔順啦

咩叫鳩po

未必既, 搵lin打中間就得
福馬雙箭頭囉

屌你啦 259

唔係宗師

太戇鳩, 唔25唔得

最慘係大米

打中間?
上場面對面都傳失

打反擊空哂佢先有用
打曼城車狗果D 咪有用lo作用王

摩狗

咁咪福盧馬

打親邊最後都係返去佔中
直接放中間, 唔好哂條邊路

係咪搞笑, 無見一排又掛住果個球員多d
華西未傷前, 攻守都無哂, 熱血都無埋
仲要長傷, 佢自己都出哂文知自己事

續一件無計都係揀羊
34歲根本唔應該打正選

I mean兩個都唔應該續

華隊長跌哂watt架喇, 趁未變華狗之前大家好黎好去啦

華隊退落黎算啦

咁都咪出la
對big 7以下佔中可以有幾多優勢呀
433 出lkk dalot 打右都好過lin 啦

愛華頓果件咪同lin差唔多快
人地有時cut in, 有時拉邊, 又識同閘打overlap
呢d 根本唔係好難, 係佢法唔適合
lin 26歲全盛時期打法咁單一, 對強隊佢先出黎打反擊la

真曼兩個戒條：

1.嚴禁開鳩po/賽前搶口
2.要找數

其實痢狗到宜加先輸一場真係幾撚癲

1年1續留一件老將都好正路,
只係摩狗so 蛇全勤先最大問題
羊上年33歲頭半季都仲有貨
下半季開始到今年廢到仆街

giggs scholes 咁勁都唔會全勤la

林鄭打飛機係邊個話?

如果唔係咁多傷兵, lin真係唔啱正選
半場對面體力下降, 搵佢後備打反擊仲有用

條友仲未找數

我是真曼

同意
佢有機動性, 打正選完全無體能優勢
佢以往果d 一扭四, 一場入兩球都係尾段打反擊

咩叫足球果件都未找
佢好似話抄故

上帝想睇佢對林鄭打J先比神秘力量曼狗贏psg

點知道佢唔找數
結果上帝嬲到出邪風令到對阿DDG出醜同中兩次柱

阿狗話你知咩叫足球？

黑到仆街
如果今季真係比隊閪波拎到
佢地唯一個英超都係黑返黎 咪撚再話我地4424

狼狗會唔會贏埋鏝

猁狗: 唔洗還牙

嬴埋就大鑊, 六曼弟要打歐霸外圍賽
亞洲賽唔使踢

Lin其實有無得改造吓

Mad dog得嚟拍得甩人哋

以前敢帥話死都唔去亞洲preseason
好有先見之明

會認咩

咩抄故 咪9up 係出十篇文 又無寫幾時出

連球證都唔夠跑喎

呢啲野都走數, 唔怪得反cup完psg柒到而家啦

右閘lin，又唔係未打過

其實佢地數唔出我地邊個英超黑番黎
一樣當我地之前贏咁多係4424番黎

真
吹到防守咁勁打閘啦

狼狗

26歲都仲係咁嘅質素真係見哂頂
要佢做下plan B 都算
要佢擔大旗打正選真係完全唔夠班

屈仔好撚熱血

狼隊入到去仲有得爭下
屈福特真係死硬

馬仔近排廢廢地
雙箭用福盧好過

咁都有得瀨

嗰d片當笑片抽吓水算啦

問心佢係咪真係咁慢咁潺呀

系
屈入決賽鏝咪即係輕鬆一冠

佢自己會控甩傳失
唔洗人迫

FA CUP香港咩台播

體通天下
唔想join就搵link

有冇LINK

原來watford追返兩粒

睇曼城值10蚊only

又係爆佢
今次真係爆佢

反cup緊喇

抵啦死狼狗唔留力

狼狗輸波

留力都嬴你曼啦

welcome delofeu

爆佢

狼隊

買唔到sancho去追爆佢
應該唔使俾人禁住搶

真係諗得過

真·損人不利己

打狼隊真係要個人能力強ge爆點

今季得返1場, 要join我不如搵link算

屈福特反cup狼隊
我地就俾狼隊反cup

e.g連加特

幾時開始節墮到要追呢d球員

比人爆定爆人

但我地又-6贏尾67

追咗好多年

我夠想追麥包皮piatek啦, 有得揀咩

出得貴人工又驚接水貨搞亂人工架構
係得呢啲架啦, 一係等青訓囉

連A米都追到Piatek...

我地都ko 左屈福特

中遊大戰

呢件真係a米fans黎

過埋龍都起唔到腳, 狼隊真係抵輸

678名g爭

睇黎鏝真係四冠了
費sir啲記錄比人破晒

狼狗對同級例柒 唔擔心

歐聯過到蛆 疤抵贏啦

如果唔係有10場士氣波
我地真係爭緊678

狼狗週中對我地出晒奶力踢
依家

損人不利己

呢個真, 唔係嗰幾場邊度仲有得爭前四

抵啦
閪波下季降班就啱

自己踢到pair屎咁就算啦

魯爾占美尼斯扮狼扮到比人反勝 柒到

半季落後11分
全季會落後前四22分
差唔多

90分鐘補時on99唔拖時間走去攻
玩下角球旗入決賽啦

如果俾屈福特拎到冠軍
咁係咪第七都冇歐霸踢？

扮狼都係襯返球隊標誌
柏祖跳老舞柒好多

無，到時第五同埋足總杯冠軍直入歐霸
第六要打歐霸外圍賽

狠隊好波

痴撚線， 2：0 諗住贏鳩硬， 點知轉過頭被人3：2, 狼隊有冇咁撚柒， 呢啲入決賽機會十年都未必有一次， 屌你老母全力打曼， 抵撚死

如果deeney贏埋決賽 成件事都好drama
升班附加賽絕殺 到九十五分鐘十二碼

死阿狗好快打watford最好食住道氣打撚殘佢地

0207

都唔怪得人地喇！
柒自己 young又紅 Fred 又助攻
唔贏你都對唔住自己

頭15分鐘兩三下近門頭搥唔入

晨早領先兩球,狼隊都唔會搏啦

咪係，咁樣助攻真係好難唔入
仲要自爆埋連一分都唔要

抵撚死啦狼狗

好心你地唔好咁肉酸啦
好似同狼隊有仇咁
明明自己隊波柒 比人技術性擊倒
仲要兩場都抵輸架

韋根華隊
維拉羊隊
果時咪又係咁

真
Loser mentality 不撚知所謂

我個名

講得好，柒撚到咁就咪賴人地唔放水

俾人反杯點都好睇㗎啦
邊隊都係咁話

屌老虎話晒疤狗青訓
唔係話差得去邊
雖然我覺得唔啱曼聯

正路鄰居拎足總盃
李城而家第七
狼隊少踢一場排第八，同李城同分

李城就最尾三場對阿鏝轟
狼隊最尾對猁，之前仲有場阿

如果呢兩隊想踢歐霸爭氣啲
我哋都仲有希望爭四嘅

不過最重要都係我哋自己踢好啲搶分

本身都對隊波無好感

中資文迪斯球會

狼狗阿sir年代都好撚柒憎 sor鳩ly

我地球王BEBE 第一場就係對狼隊

買乜鬼Sancho
追屌老虎好過

唉

有錢點都買sancho啦

自己留力輸鳩左就屌人盡力踢 肉唔肉酸d

有無真曼要反嘅球會名單？

呢件點睇都係搵個藉口送錢俾文迪斯

又係黑橙配暗花

著呢個款嗰季,著親都柒
出返白色得唔得呀

Lan 啊！！！！！

唉，女呀

紅色黑章嗰件好似靚啲

亂入一問 有無人11號會去酒吧睇歐冠？ 唔知去邊睇好

Lan

15/16 嗰件係黑橙
呢件聲稱係鮮紅

你lan

建議你留係屋企睇，陣間比人456都可以係廁所喊

個朋友話想出去睇 大家屋企都唔方便睇 其實都預左難贏

攬住一齊喊啦

咁同佢一齊喊

球王美欺連過兩關一射入網

準備

9成係到時mark漏人 空晒tap in

阿狗作客輸到仆街..失前4不是夢

上reddit睇人預計爭前四賽果，預測算合理。發覺曼入到前四機會低到，最慘係連得失球都輸緊，睇落除咗可以輸曼城其他要全勝先有機。

美斯扭唔過史摩寧、鍾斯，都當輸啦

屎波零大戰出醜係常識吧

1) 除非斷到中場輸送
2) 可以係禁區外單對單防到美欺
唔比美欺入到禁區就死左9成9
但頭兩點唔見宜家隊曼做得到

美斯對住下體嗰堆cb都可以照撚
想像唔到屎波mark會畀人點樣玩弄

關鍵一定係主場打轟個場
6分波

車仔對屈仔李城鎚仔依三隊無可能拎晒九分掛

唔贏等收皮
贏咗都要睇埋妓熱兩隊

輸巴塞全隊lan!!!

無全力過 一球後場失誤 一球og
自己柒

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

人地兩個Ko我地後防

費特 smalling 羊 三位送分

自從上場own goal之後, 會員屎波潛到而家

仲有面出黎吹奏咩

依家又被動又大壓力
班大帝又打開順風波

反觀鄰居

好事黎，好過有啲人柒完都要出黎撩狗咬

隻鹿係邊個

Watford

19歲都撚緊李雲迪 你話屎波算乜？
射唔入仲可以幫你踢入自己龍

✌🏻👹✌🏻

最慘係要捱夜睇閪波

hehe有無好消息

有 將會去一隊有歐聯踢ge球隊

將會年年攞聯賽冠軍

仲有成班一線中前場隊友

復活

垃圾

樓下邊個接龍✌️👹✌️仆街死

拎15分上頭4...失主動權

依家先知阿狗豬波 不過都冇用

又啱

仆街山狗搞到個個咁難續

係摩狗引狼入室姐 佢開咁大個口你唔一定要俾

Pogba lan未

忍痛賣撚晒班獅子開大口

Man city 迪布尼都係2X 萬鎊 per week

人地岩岩上返水咪jer9人啦

根本係山狗單野做壞曬規矩 個個見佢有咁高人工而開大口根本就人之常情

其實最主要係見到個廢既人工高自己幾倍
自己場場踢餐死先得個百幾k
人地行行企企就500k

又loop
靴里拉件事未settle，一直都有排講

下黎third kit

摩狗引入山狗係幫我地捉鬼

邊個為錢踢波一眼睇哂

1415都拎出黎講
小弟03年已經開始睇
仲有咸爺堅尼軒斯
Rio都係加盟無耐

真 如果唔係佢腳下功夫用波ok
southgate根本唔會選佢做一號龍

我都係03
睇第一場直播係富咸3-0雲佬千里單騎
第二場炒利狗4-0

so9 lan!

返工唔為錢為乜

我睇過97年曼聯對南華
歐偉倫空哂炒飛機

又好似係99年, 唔記得邊次
記得嗰排黎得好密, 兩三年就黎一次

如果當踢曼聯係打份工，當然無問題

你有冇諗過係舒米高凶到歐偉倫驚左？

當年親戚住附近，老豆同親戚入場睇，我地3個堂兄弟踎喺門口睇

普巴最上一次ig po曼聯野已經成個月前

通常啲女想分手都係咁

RIO黎咗香港

屌木狗老母

搵娜姐

psg 果日都無咩?

99/00開始睇，咸爺剪光頭

67/68開始睇，俾Bobby蛇感動到

從來唔會互po

啱啱見佢post野 唔知係咪走先post
佢黎睇rugby

朝早睇Rugby，夜晚睇娜姐是常識

死火倫都識驚

夜晚砌娜姐

我撐曼嗰陣對波仲係叫Newton Heath

Ching真曼

聽晚最後一場歐聯主場比賽

Sor 不嬲魯營都係我地主場

呢度有件疤曼迷

是但一隊贏都可以打j

why not both

首回合我地然波佢會入嚟
跟手曼連俾疤反cup佢就過返去

我係利曼迷

等緊今季重奪英超兼六度歐聯

係最後一場歐洲賽

上海個場幾點賣

曼聯 對 巴塞隆拿
主客和,
3.30 3.40 1.93

巴塞竟然成1.93
上車最後機會

歐霸都係歐洲賽啫，下季星期二三唔洗捱夜

正在養傷的山齊士日前被球迷發現在威爾斯臨海小鎮蘭迪德諾度假，從網上流傳的相片可見，這位曼聯球星心情十分輕鬆，帶同狗狗在碼頭嬉戲，又不時向在場人士揮手，即使有球迷要求合照，他亦來者不拒。

比著我有50萬一週，簽左4年約，公司又唔重視我，我都9Hea啦

條友係無表現, 不過講真落場唔覺佢hea
一係話佢識扮工

心有餘而力不足

成日講到佢全心呃飯食咁
踢到咁廢，佢都唔想架

我撐曼嗰陣英國仲係叫不列顛
踢緊波果陣有好多長弓兵駐守

50萬鎊週薪，仲可以長期渡假

on撚9

1.93冇乜理由唔買

得雲爺爺識點用佢

疤讓平半咁抵真係快買

我地今季歐聯主場，係咪淨係靠樹手球控波贏過一場young boy？

呃飯又真係唔係，只不過有心冇力

點解呢？

歐霸真係唔撚想再睇係ge專心聯賽啦

930

歐霸真係情願學其他隊, 出後備副選/青年軍算, 要徹底執行個隻, 唔好一半半

而家既歐霸冠軍，有得到打歐聯，吸引力大咗
反而變兩頭唔到岸

最慘係歐霸，會搞到聯賽搬去閒日深夜踢，害埋亞洲球迷

好攰牙！！！！！！！！！！！！！

抵啦，我都係

你地一人互射左幾多次?

只可以話你知無你想像中咁多
我腎虧的

諗起可以畀球王美欺中出就濕晒了

原來schneiderlin都攞緊100k
咁hehe200k都冇所謂啦

直𨳒讓客3.5倍可上樓

球王包皮 0-1 福仔

1v1屌打美斯

原來ruben neves都攞緊27k
咁hehe 50k都比多啦

重咩 拎過？

我都係 5k 咋嘛
比 50k 球星算少啦

#mufc scouts were in attendance at DC United vs LAFC to watch Luciano Acosta (24) #mulive [@mlsist]
米六

記得椰子追左THIAGO好耐
跟住勁多報紙係一個記者會前吹到簽左 記者會正式宣佈
點知個記者會得椰子坐係度
D人問THIAGO係咪係枱底

美職咁垃圾都好睇
有時間就去荷蘭德國法國啦

On the official Barcelona website, their 22-man squad is listed as follows: Ter Stegan, N. Semedo, Pique, I. Rakitic, Sergio, Todibo, Coutinho, Arthur, Suarez, Messi, O. Dembele, Cillessen, Malcolm, Lenglet, Murillo, Jordi Alba, Prince, S. Roberto, Vidal, Umtiti, Alena, Inaki Pena.

上海個場Pre-season 又話8 號開賣

This season, both Marcus Rashford and Anthony Martial have more failed dribbles than successful dribbles.

Rashford: 32 successful from 70 total
(44.4% success rate)

Martial: 25 successful from 53 total
(47.2% success rate)

全部簽曬啦

有 Dembele

辛祖登雕未

下個topic
LAN Utd

班手足已經lan晒, 唔使開下個post了

Garth Crooks: “He (Wan-Bissaka) was superb yet again against Newcastle. This fabulous talent has not looked back since his Premier League debut at Fulham at the start of the season. This kid is a must for Manchester United.” #mufc [BBC]

你又有d道理

水魚曼無 3-40M 都買唔到

60m lah

ching幾風趣

60M 咁大咬
嚇走木狗無人買點算

咁咪唔賣 等下年跌watt 20m都冇人要

welcome rice?

60M買取消佬啦

Welcome LAN

曼聯季中轉聘蘇斯克查做領隊後，密謀重建「紅魔鬼王朝」，嚟緊夏天實行對球員、教練團大執位。據英國《每日星報》報道，前曼聯教練、費格遜得力助手梅倫史甸，有意重返「紅魔鬼」輔助蘇斯克查。

梅倫史甸日前接受訪問，被問到會唔會返曼聯幫手，佢就話：「我經常有番嚟睇波，唔少人都問過我呢個問題。曼聯喺我生命中唔止係一間球會咁簡單，如果由我一個決定(重返曼聯)嘅話，我一定唔會Say No！」

1001

我1001

最好唔好啦

咁快1001

一個po推3日

你理得我
我想用LAN Utd好耐

老臣子歸位喇

助攻

A

B

咪爭 我1001

返埋黎齊哂腳

997